究竟點解尿兜會塞？

我公司啲尿兜成日塞，講緊係三個禮拜就塞一次，塞親都係塞晒幾個，好唔方便。

但係我諗下諗下，首先明明個尿兜入面應該唔會有固體嘅嘢係入面，就算有都會比個隔隔住咗，然後佢一塞就塞晒幾個尿兜，咁即係條大渠塞，但係我又真係見過我公司啲清潔呀姐通個尿兜，咁就算積垃圾都無理由咁快就積到塞㗎，何況應該都無咁大舊垃圾跌到落去條渠度，咁點解尿兜係會塞嘅？

腎者之石

毛

鳩毛

有人掉廁紙/紙巾落去

沼澤波子機

即係條渠入面有條鳩毛墊，好似餅髮菜咁塞住條渠？

有人疴屎落去

是但一個兜倒樽飛魚牌落去啦

正路應該唔會，如果係溶得咁快應該沖得走

sorry 我太急所以係尿兜屙屎

廁紙都可能有機會溶得曬
如果係tempo果d就塞硬

口水入面有粒飯

我痾尿有雜質

因為有精

傷風

D蛋白熟撚左

尿道都會塞啦

你條尿道成條喉咁粗？

d廢老成日唔小心吐咗d假牙落去

尿石

終於有人答啱

其實賢者之石都係無錯

「尿石症又被稱為尿路結石，是腎結石、輸尿管結石、膀胱結石和尿道結石的總稱，是常見的泌尿外科疾病。尿路結石在腎和膀胱內形成，如果在排出過程中停留在輸尿管 ...」
兩睇